封了，封了，都已經封了

當時餘下16區的香港人嘴裡不停的說：「封了，封了，都已經封了。」

善心打破零回覆

習近平剛攻擊了你的村莊